請還早泄一個公道

早泄幫論壇清理5毛,5p,小學雞
又同高登仔預演咗一次獨立

兩大德政，都仲要俾你地屌老母，高登仔係咪是非不分？

曲到直

真心，大家都係早泄嘅棋子，正向住早泄編好嘅劇本走

歷史會證明早泄是對的